TVB倚天屠龍記幾撚時完

返屋企1開電視見到支那片
上連登又1班人討論支那片

套野播咗好撚耐
幾撚時先播完

寧願睇tvb on9劇情
都唔撚想睇支那片

咪撚睇咪得

其實佢就算倚天播完
都係繼續播下一套支那片
屎同糞其實係無分別
都定哂8點半以後都係播支那片

講咁多你咪又係睇cctvb

陰啲陰啲 換晒支那片 星期六晚都變左支片啦

支那狗先睇

唉，諗起以前星期六晚播日劇既tvb

冇睇TVB 6-7年，
有睇都係J2空間改造王果d 節目。

而家睇Netflix, HBO GO都夠我睇了。

你以為冇咗垃圾桶，啲垃圾就會消失？

睇過d倚天po
入面有95%既cm都係講緊女
同圈爐小圈子off topic吹水
同倚天冇撚關係的

小昭係香港人
海味是香港人
敏敏都係新香港人

同D公園聽大媽唱歌既廢老一樣

鳩改對白劇情

一共50集 自己計

咁多香港人點解係配音劇集？

慘，連登仔要嬲足三個月

大陸劇特別半小時一集個個時段成日播到1年都未完

是，改得好垃圾

大陸都係配音架

大陸劇有幾可即場收音

播下古龍啦，劍客/劍氣 型撚過金庸